［集思廣益］如何動搖警員軍心

改誓詞喺對持時宣讀，點睇？

本人謹以至誠作出宣言，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使公民權利，執行義務，並且毫不懷疑地維護一切公義民權。